Umibôzu est un personnage du manga [MASK] [MASK] .
[MASK] dit de lui qu' il est peut-être le seul à pouvoir lui tenir tête sur un pied d' égalité .
Après ce duel , il devient aveugle à cause de l' aggravation d' une vieille blessure de guerre infligée par [MASK] , cependant cela ne le gène pas professionnellement car sa vue était déjà très basse à cause de cette même blessure ( il est donc déjà habitué à cette condition difficile ) , de plus en développant ses autres sens et son intuition il devient selon ses propres dires plus habile encore qu' auparavant .